全力上微博支援華記正能量

身為中國人點可以比坡佬蝦，立刻要求中國外交部強烈譴責坡佬及坡佬立即釋放我國國民，停止非法禁錮！否則後果自負！

派老解時機到

直頭要求新加坡回歸中國添啦